東方都狙擊驚察代表啲咩？

P牌仔預咗無人理都要講句

小心港共政府開始將大家視線轉移到用完即棄既Popo度

佢地愈on9就愈可以吸引視線 製造話題

唔好唔記得對準政權呀各位

pish

Push!!!!!! Universal suffrage